入耳式耳機同頭戴式耳機其實差幾遠?

最近想買個好啲嘅耳機~
但又唔知買邊種好~
係咪入耳式的降噪功能一定冇頭戴式咁好?
同埋入耳式隨左方便之外~其他功能一般都唔會及得上頭戴式?

Sennheiser IE 80 S同Beats Studio 3 (價錢差唔多, 都係我筆直的極限)邊個的功能同性價比優勝啲? (上網睇數據完全唔知佢講乜...脷伸完全新手)

自己試最實際
講完

夏天喺香港戴頭戴式真係焗到仆街。

頭戴式好似都有分兩款喎，應該話你會喺咩情況用先？

P.S. 用緊InEar Stagediver SD-2, 方便夾Band聽Mon聲嗰陣，唔會太大舊個頭唔會太重，中聲又出啲。

冬天用頭戴式真係好保暖
而且唔用既時候就咁掛係條頸度
最重要係隔音冇入耳式咁勁
有人叫你走火警都聽到

師兄識貨！我半年前買咗隻SD2S，但坐飛機時跌咗，返到屋企先發覺

又靚仔又好聲又舒服。

巴打唔好咁傷心。

聽歌點會買beats

頭戴好熱

我多數都係聽歌聽音樂用JE~
多數都係出街先用~

入耳式隔音過頭戴式?

頭戴係有主動降噪先會覺得隔音，唔係款款有。
入耳係本身d膠隔音，俾少少錢仲可以換粒再隔音d嘅棉／膠。

咁BEATS用來做乜...
聽歌聽音樂有冇邊款推介?

咁頭戴式的優勢在哪裡?

不過我用左咁多年入耳式...都唔覺得隔到音...可能我用果啲太廢...

ie 80同beats都唔好
寧願你慳返d錢買se 215+player好過
唔想用player咁咪買ak michelle啦

利伸：小弟用緊se215 + ak120ii(玩左唔耐，已經好想換sem6,真心覺得聽歌用電話聽不如用幾百蚊耳機算數啦）同埋我覺得se215算低價耳機黎講頭三

優勢？舒服，冇塞入感，唔怕耳炎，發聲單元可以造大佢。

最大分別 入耳D聲會係好直接打入耳道
聽上去會集中 但感覺唔會暖 有D硬
雙單元 聲音會有層次D

頭戴式 就聽落去 暖聲 聲音係出面包返入去
但唔會好清晰 而且未必隔音 好差
有Ioslated 的就會有調過音

所以愛好自己試
最好每樣一種
平耳機都有好野
而且電話聽歌 1000蚊好夠做
但頭戴就要 1500蚊 d聲先會同500有分別

太貴電話推唔到 唔需要買

頭戴我覺得兩三千蚊都係差，我自己冇玩開，但落場試覺得所謂「空間感」真係好on9，我剩係覺得散。

之前有間嘢放左Sony個萬幾蚊player同幾千萬headphones，試完覺得自己唔會諗頭戴式，一係入耳，一係喇叭算。

咁睇好似入耳性價比好啲~
C兄有冇推介?

冇錯...我都係用電話推的多...
銀包電話+包紙巾就出街...
暫時都唔諗買隨身聽
有冇邊啲型號或者牌子係正?

又話自己唔識耳機嘢 又要串 話beats用來做乜
我真係比一打膠你

真心問GA...
唔係聽歌咁有乜用

直必 定 曲線

出街實有人識+隔音

入耳式同頭戴式，分別好似notebook同desktop咁，因為入耳式空間有限，優點係方便，兩倍價錢"通常"只做到頭戴式一半價錢既效果，你咁樣理解可能簡單啲

唔識欣賞，我勸大家落場試啦。
我淨係知奕軒以前好多headphone試，而家縮左水，買嘅話可以上網格下價。

入耳性價比好啲 笑左

喇叭 >>> 耳牛 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 入耳

屋企dac+耳牛 ~15k 已經好聲過出街dap+耳機~25k幾倍

前提係你隻耳牛唔係主打便攜同埋部dac amp夠靚

幾年前買akg k340, 之後一邊無聲懶得整就求其用返iphone原廠耳筒。
最近執野執返個akg出黎攞左去整返好，我又可以真正聽返音樂了

出街就入耳 屋企一定係耳牛 無論係聲定為隻耳著想

一係我本身聽唔慣耳牛，一係我唔鐘意Sony嘅音色
我都諗過搵隻啱聽嘅玩下

耳牛一定要試下auduze既產品

CM頭會唔會好似MMCX咁接觸不良, 定係有其他問題?

LM

在屋企用喇叭~所以未必會用耳牛
因為聽朋友講底價耳牛幾抵玩~中價可以唔使考慮...高價買唔起...(以2000-3000筆直計)
隻Sennheiser IE 80 S都係佢推薦~

GOOGLE睇圖已經覺得好貴...(重未知幾錢...)

耳牛聲場大過入耳好多

但耳牛夏天用好痛苦

呢排天氣凍攞返耳牛嚟玩

天氣熱返又係用返IEM

兩樣野黎
分別就係點戴
你唔鐘意成舊野戴上頭就入耳
相反就headphone

音質冇得比較

另外頭戴都有分預唔預你出街用
開放式基本都係預屋企用
封閉就靚仔輕便, 個動圈細D既就係比你出街
EG: MSR7, MDR-1A

當然冇人阻你拎個for家用既出去
睇你自己要求揀

我自己會覺得家用既3000樓下就抵玩 選擇都好多
但拎出街個D就不了
如果唔係特別唔鐘意IEM既話 IEM一定抵玩過出街用既耳牛

Beats Studio 3

不好用嗎

兩三千既出街耳牛對住iem完全冇優勢

兩三千既家用耳牛 你出街推唔起

講得超好
有時同人講我有錢我去買喇叭/耳牛算 班friend冇人明

兩樣野有好大分別
其實最重要係親身去聽下，睇住自己budget去揀。人地話好嘅要試，人地話唔好嘅都要試幾對，等自己認識下咩野叫做唔好。
再講，聽歌口味真係人人唔同，尤其新手嘅話，試聽多幾個牌子無壞

beats 係用黎襯衫 音質我諗最盡
只係值幾百蚊

以前咩都唔識，真係覺得Beats美國野又貴，一定係好野
依家覺得好柒
講可攜性同音質，Jaybird SONY唔知嬴幾多

好柒又未至於...
不過都成日聽人講話BEATS唔好乜乜乜咁~
講真~我聽過又唔係差~只係真係好鬼貴...

屌 佢之所以係垃圾唔係因為佢難聽到入唔到耳 就係因為佢既表現同價錢不符先比人話係垃圾嘛

3000蚊既beats同500蚊樓下既大牌子耳牛/兩三百既大陸野比就有對手 同返3000蚊既對手比無論係咩牌子咩用途都一定秒佢十鳩幾萬公里

加埋佢啲調音真係好柒難聽 有時話老翻beats好聽過佢都唔係講笑

我覺得係調返轉 底價買iem都還可以 差距無咁大 但去到2000以上推得好既耳牛同推得好既iem差距真係好大

唔拎hd600 650呢啲大食野做例子 淨係搵隻鐵三角既中低價耳牛做例子 要推好都唔貴 但真係秒iem好多條街

耳牛都唔一定越貴越好聲 底層都有隻無冕之王k701喺度 雖然係強國製造 但要推好佢都要拎10倍既價錢去砌套system 但推好咗既k701絕對有同旗艦價錢既耳牛既實力

AKG那隻K701?
AKG不是奧地利的嗎?

headphone 屋企用算吧
一來夏天熱到唔會想帶出街
兩來headphone最正係開放式果種, 出街聽=廢左

轉咗國產好耐啦 國產全新1k內 奧產二手千幾up

差咁X遠咩...
隻野易唔易推?
睇下買隻來玩~

why not both
頭戴式屋企用
入耳式出街用
利申鐵家fans
用緊IM02, LS300, M70x, A2000Z
A2000Z正到仆街

用granbeat 推唔推得郁啲耳牛？？？

唔會出惡聲 但難有好聲

講真....beats solo 3 wireless 幾好聲
如果未試過可以去試下先再話我9up
之前果啲真係唔掂，但solo3真係ok

利申: 有唔少靚headphones. 唔係未聽過好嘢9up

聽講過啲人話啲聲唔得...
所以話耳機呢啲野好個人...

其實好多人都係未聽過就話唔得
因為beats係audiophile 形象好差..
以前嗰啲beats真係好唔掂，啲聲收音機咁..
最新系列真係唔錯，未至於好靚聲
但絕對唔係好似以前咁，街邊檔耳機質素

只有光頭佬/油頭毒撚會不顧形象出街戴headset，係街一除低個髮型有條印係度柒到開方
要音質，在家中=頭戴
出街=入耳

出街唔要音質，玩乜撚耳機，返屋企瞓啦。聽歌咁個人，人地用乜又關你事，為儀容戴入耳，以為自己好撚威

我又真係未見過人帶headset出街

noise cancelling 不過18 20度都熱到仆街

其實係咪你少出街
通街都係

耳機當裝飾品啲MK仔 人打手話好聲你又信，買一堆垃圾塞入隻耳仔

headset 喎。。自問見識少。。。
headphones 就見得多

帶headset出街做乜
貪有支mic 喺度係街指揮交通？

當年喺hmv用隻耳牛好似係monster beats by 乜野,一聽覺得bass好正,跟住就弱智衝去買隻

點知耳牛好易甩,唔知係咪戴眼鏡關係,夾住耳仔左擰右擰就鬆或者甩,較到最緊副眼鏡又會浮起

最後頂唔順送左比女友老豆做孝子

不過咁,耳牛d bass係無一隻入耳做到,如果入耳都做到耳牛果種低頻同空間感,隻入耳應該貴到天價?

btw 用返player/電話播,完全無左果種bass,要用返CD機

一直用開入耳式,覺得隔音比音質重要

唔隔音幾靚聲都係聽到出面雜聲

後尾整左隻CM,完全fit晒耳道好舒服又唔洗換棉/膠,隔音又無敵,真係好正

headset

入耳式 campfire 性價比唔錯

利申之前試完買左

仙女座

叫人買垃圾

同好

你唔買dap唔amp用電話直出就買對國産IEM千零蚊算啦，街用頭戴個CP值真係唔高，又難推又唔隔音。建議你買magaosi k5，一千頭，調音算大路